有無人好鍾意Mac Miller

佢最後嘅album 仲未聽厭
一諗起佢再唔能夠出到作品
個心就沉一沉
.....

Good news good news good news
It’s all they wanna hear

立即訂撚咗個album
正到..

啱啱放工 即刻聽

好似係得呢首
唔知未出定點
你有無聽swimming album

岩岩成隻碟聽完 feel到佢好唔開心同時又係到鼓勵人唔好死
Circles, Good News, I Can See, Everybody, Surf 同 Once a Day 都好鍾意

利申 由佢死個陣先開始識佢 個排成日聽Self Care

Spotify YouTube 出晒成隻circle album
有聽Swimming呀 其實始終最懷念最鍾意 係佢啲舊作
啱啱出道嘅樂觀 對比起而家嘅Depress
可能係因為佢陪伴住我嘅童年

傷心都要咁講 佢死咗係反而多咗人聽

都係 不過我鍾意佢後期嘅作品多啲 聽落好舒服

係 岩岩聽完 真係超晒水準 佢嘅歌真係聽唔厭

佢mv都好正！！

都係 問親十個fd十個都唔識Mac Miller
係真係過咗身之後先有啲人識
本身啲fd識嘅話都係因為佢係Ari條仔先識 純粹知個名但無聽佢嘅歌

香港無人識佢
啱啱出嘅circles唔知有冇實體
想收藏
好鍾意佢
搵唔到同佢似嘅rapper

My regrets look just like text I shouldn't send
And I got neighbors, they're more like strangers
We could be friends
I just need a way out of my head…

好鍾意呢首

有實體 我訂咗啦 不過就好似四月先到
我都好鍾意佢 好鍾意佢唱ROS

Where!!!？？
我未訂過呢啲
求教

我直接係Mac miller store到訂

無記錯隻碟就好似$116 加埋運費$77
早知同你一齊訂

Reg咗做會員先 之前有衫果啲賣
買過一件swimming album 嘅長袖衫
不過依家無 好似

Thanks!
唉 真係好鐘意佢

好開心佢過咗身都仲有得聽佢新碟
YouTube notification 一彈出黎話mac miller 出咗新歌就極開心
2020 best news to me
好遺憾佢咁後生就唔係到
係唯一一個明星走咗我係到喊

我都會買衫
你買deluxe vinyl?

我買咗circles deluxe cd
無買黑膠

我都係 佢啲歌好似聽到入靈魂咁

見到佢出咗啲新衫！想買一件做紀念
要唔要一齊夾運費
係嘅可以加我tg傾